自信朋友

想知見到啲fd勁有自信 但係其實柒到成日比人笑
應該點好 點令佢有自知之明

邊方面有自信？

行為言談 聽佢講野佢會覺得自己好叻 識好多野
但其實個個都識得多過佢
佢唔是扮 佢真係覺得自己好有學識咁

a0青頭仔成日教人溝女

唔係呢啲呀屌你

有無話自己靚仔
同埋問，有邊個叻過我？